［不吐不快］其實極端和理非思想連登仔係唔撚係以為自己形象好好?

係我心目中你地同蛇同藍屍冇咩分別架渣, 都係冷血既

仲未計你又犬儒又軟弱, 又懶撚到仆街, 除左遊行，其餘大部份和理非抗爭都永遠吹唔撚到出黎，要勇武手足幫你地執屎

勇武手足人數雖少，但抗爭參與度極高， 和理非手足人數雖多，但和理非抗爭參與度終極少，唔怪得２Ｘ年一事無成

無錯，所以你同我818出黎，No Excuse

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

分化po注意
負評
不推文
上一頁

不分化 不割席 不推文回覆

負皮 block柒 上一頁

----

Push